\chapter{Risikomanagement} % (fold)
\label{cha:risikomanagement}

\section{Ursachen für Projektrisiken} % (fold)
\label{sec:ursachen_fuer_projektrisiken}

\subsection{Studien} % (fold)
\label{sub:studien}

\subsubsection{" IT Runaway Systems" (KPMG)} % (fold)
\label{subsub:it_runaway_systems}
% subsubsection it_runaway_systems (end)

\subsubsection{"Chaos-Studie" (The Standish Group)} % (fold)
\label{subsub:chaos_studie}
% subsubsection chaos_studie (end)

% subsection studien (end)

% section ursachen_fuer_projektrisiken (end)

\section{Bewertung und Priorisierung von Projektrisiken} % (fold)
\label{sec:bewertung_und_priorisierung_von_projektrisiken} 
% section bewertung_und_priorisierung_von_projektrisiken (end)

\section{Kontrollmaßnahmen für Projektrisiken} % (fold)
\label{sec:kontrollmassnahmen_fuer_projektrisiken}
% section kontrollmassnahmen_fuer_projektrisiken (end)

\section{Verfolgung und Steuerung von Projektrisiken} % (fold)
\label{sec:verfolgung_und_steuerung_von_projektrisiken}
% section verfolgung_und_steuerung_von_projektrisiken (end) 

\section{Best Practices Modelle} % (fold)
\label{sec:best_practices_modelle}

\subsection{CMMI} % (fold)
\label{sub:cmmi}
% subsection cmmi (end)

\subsection{ISO 15504 (SPICE)} % (fold)
\label{sub:iso_15504}
% subsection iso_15504 (end)

% section best_practices_modelle (end)



% chapter entwicklung_des_integrationsprototypen (end)       